[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2212)

1

快

thomas呢球

88888 cashed

半2全10？

slow and fast

Slow

李城

點

岡崎回晒塘

-3c

7.5b

-1ccccc

李城真心痴。。乙組都比人屌打

下體會快撚啲絕殺啦

-2c

馬體差一球呀

7.5大 手足收錢

難D

西維爾班友唔係幾肯落底

slow

求派，今日仲要番工但無錢食lunch

lm

屌都唔知咁早買9.5 10.5做乜
好彩6.5 7.5夠cup

LM

角球冰封俠係咪到

在

我了

Lm

馬體請cup

I

韋拉識賭

俾多C，皆大歡喜

me

入多球啦屌

9999

9c

9C

3連角

我買左9.5 10.5
追到落尾先反杯

-1c

7.5cashed 再叫9.5b

補幾耐

皇馬今場竟然讓得 1/1.5
上盤明送錢

9

Lmlm

8.5b Gel

到底今晚皇馬同巴塞會唔會正氣，心思思想買

向上刷, 向下刷

3

有機

8.5b 4.7倍。。

8.5b達陣

輕鬆 7.5 8.8B cashed

抽三個含

Me

咁樣9c點賭

會正氣

me 666999

打交

Lm！

夠膽連角

咪曬時間打交啦屌

追細好橙 下半場刷咁多角

我

連佢老母角

睇親下體會大戰都打交

敍利亞入唔入大角

屌 以後買角等耐d

800 過關巴打差一個連c搞惦

比多c

李城入波未啊 屌

吊 下體會今季50面黃牌 全歐最多 爛仔波

我屌你老母基士文 單刀果球又唔入

今日啲即場好多角大

西維求你絕殺

okay

輸中位數

門前比人掃唔入咪好運囉

仲叫緊

今日啲角

睇直播完全唔敢追尾盤角球
屌你兩隊d防守cls

勁小紅牌

西甲特別多黃牌

幫巴打叫

馬體又針

入緊4.7倍角大先黎斬我 屌

平手點針

算吧啦
諗定下場

139買咩好

12張黃牌

完

今場7張

8.5 4.7？

屌追番今晚個4k 推左落西維 走盤屌

我戇鳩買客勝

敍 第一球
入波啦喂

皇角大?想allin

ys.

我當炒左架喇呢場

原來54張了

今晚皇馬100%的波 正氣上盤

黃牌11.5B cashed

屌你老母垃圾波 走盤

李城入3球係咪發夢

唔洗問李城又下盤

咁熱刺都5算爛仔姐=3=

又爭一C

有冇人要亞洲洲角大

睇直播唔敢買
拿華斯都幫到盡下下落底都無角
輸9.5 10.5
6.5 7.5中番

MMA

乙組仔讓英超

技術泥

我答你
係
獌都係2球咋

1/1.5 好抵
不過得返 1.72

李城正氣?

省中d人都彈反出黎

皇仲係唔出isco

真係唔係我錢 狗會係人買緊又轉賠率又乘

馬體和波，好開心，咩料

對家正氣

皇蘇出贊奴沙

澳洲

賣比我廠啦

平手盤和波好正常

今年皇馬係真廢
無謂搏

睇黎調轉頭要Allin皇蘇了

聽日又有廢老最愛

仲買皇馬 上次仲衰唔夠咩

支那國家隊

What 7 they doing ?

叫馬個d都爆

我都係咁諗

how about 角大?

今晚d所謂強隊
我一隊都冇買

但你間廠好似都汁左件 d suarez

場場下盤點賭

球球都射俾龍門

皇馬角大x巴塞角大

傳姐
撚唔信會買

皇馬前線3個都唔係好識入波
但賠率仲跌緊

中國 1：1 巴勒斯坦

巴勒斯坦1：2吉爾吉斯

聽日賣左部電話先

同路

又有一球球半 巴狗皇狗 有無手足玩

買皇盤不如買疤

睇皇踢波
Dllm妹撚到傻

想要巴狗

皇馬呢d 人腳夠唔夠做架

皇開10.5 11.5 等買即場算啦

串左

贊奴沙 皇蘇打少一個人

串起左了

想買半主 因為客真係好尻廢上個賽日激到彈

皇巴盤二串一 有冇同路

半主gel 一間抽

咁買半主all in 了

又唔開2.5 搞咩

等即場 串埋疤9.5大

以為自己係美斯
扭扭扭

淨係識cup大位9射

皇馬無乜信心 反而係巴狗覺得唔錯

皇馬半大有冇同路?

球皇wow

角球大細 星期日 19 西維爾 (主) 對 馬德里體育會 (客)
大 [9.5 個] @ 2.00 $100

最後$100都冇埋

皇馬個盤低水到一個點

無我份

敘利亞ng點睇

入左

有 但今晚我買乜輸乜
希望無燈就手足

買就買啦

有冇咁正路

可惜要訓
捱唔到睇陣

75分鐘入

白白馬佳田1.69

唔撚信全日下盤 1點後全上盤

皇馬跌到1.69

-1/-1.5 1.69

皇馬中風賠率 準備屌對家

小注咗對家

屌
1.69 點撚買
讓球主又唔俾買-1
CLS 馬會

買半場主

1.69真係唔開胃
巴好似有保證d

敘利亞入未啊屌

唉李斯特城係咪cls嫁

李城廢到

李城好正氣 李城呢啲英乙都不如嘅垃圾球會 輸波都係理所當然嘅

.......

12點個d波都全下盤 爽了

岩先李城果場半主手足收晒錢

波爾多
禁屌輸波

盃賽冷隊真係派錢 2019仲打垃圾盃

李城係咪智障 英乙 係英乙啊屌

今晚D波精彩

日本仔雪撚到硬曬

皇馬贏一球高機

下 無美斯？

屌 馬賽都輸比非聯賽啦

巴打到底你有幾錢身家

睇左半場 李城輸正常 李城呢隊垃圾波打開英丁

李城班人識唔識射波

1.67-1.69盤 中風機率應該都九成以上

波2多

聖伊天3:0 正氣嗰d狗會唔開

波爾多。。。

冇Vardy冇鋒力

屌你波爾多

波爾多做到野

皇轉咗球半兩球

皇轉盤了

今日下盤日黎

原來鍠對家個龍放假

皇馬轉左盤點買好

貼親都輸自己睇路

但深盤wor

皇so失波仲少皇馬一球

亞盃有波入未

亞洲盃有5.5角大就入了

但皇so好柒

皇蘇賓菲加了

？今晚冇美斯咩

波爾多

你又知

LM, 祝中

Tg 有人話無美斯唔知真定假

Angel方加

係，出三號龍

心0尼斯大波

唔撚怪知得落飛加轉盤

盃賽真係開哂下盤低排名 莊贏到笑

尼斯屌多1粒

新一年我有一個小小既願望

唔洗再食鼓油撈飯

買皇馬會唔會中風

咩事 皇蘇都出一號龍

皇轉盤

G.Rulli 係皇蘇一號門將

應該流掛 唔見新聞有講 咪嚇我

屌你唔撚信場場下盤 白白馬佳田串賓周加

主持李城反杯

亞洲杯全撚部都下盤

馬賽伏唔伏?

中半主 抽了抽了

巴勒紅咗件

巴勒rc

巴 rc

蝗點買

巴戰神卡

今日既戰積 朝早7點第一個回派500

痴撚線

搵人代罪

7點 唯有屌波屌到7點

Miguel Ángel 放假

唔洗留啦 係上一個post講左了

出多啲水就夠了

Lm 上個半爆左留唔到

L

點樣第一個回 quote?

屌你老母 全晚 上盤係咪得米禾爾一場？

有20幾萬 求派$100起機

係 1.71

7點第一個quote

將會有鍠疤

meme

佢地搞笑
上季傷左好耐wc都無得踢就唔識
佢無傷病應該係阿根廷1號龍黎

7點

出生到而家加埋都無

鏝

推爆呢個post先

屌你老母 比狗賭

屈福

較定6點55起身

皇蘇了

李城生性啦屌你

鏝 蘭斯

法甲球隊輸柒哂未

好難先見到個

不如巴入一粒

一齊

本身就有禮貌
比主入

5.5角大 有冇人要

皇蘇

敍利亞果然淨係識打仗

好

打多個

皇馬gogo

testing

皇so 12m

準備進入41%紅格

12m

屌你老母皇馬全隊比狗屌

皇馬秒輸

秒針

皇馬對家果然係穩

好彩冇買皇馬

皇馬秒針

癲
皇so秒12m

笑到仆街

點解我仲會買皇馬

笑4😂

奶野

搞笑 一開波就12

全下盤易賭到

笑到.. 拉莫斯個弱智

準備補飛

屌你賤種皇

入左既話 準備買角大

思考人生

球半兩球盤

入佢

屌你老母 做返場好戲得唔得呀屌

笑4

疤係咪又開下盤

0:1

全下盤都輸錢個d

01

miss 得唔得

快啦李城屌你老母

又貼親都輸 點賭

賤種蝗都有人買

垃圾鍠

下盤日 仲買上盤要驗腦啦

皇蘇goal

果然買皇馬對家係明智

入了 0:1 角大上

真馬

高圖去左皇馬失左幾多球

皇馬即場升盤兩球半三球 精神

皇馬做咩比對家秒goal

皇馬反杯ok?

落後買唔買得角大

精神

由買25仔迫害拿華斯
全隊波都應該比狗屌

同路 唉

皇蘇點輸

等足水就買了

主勝 1.6

唔怪得開3.5

蝗馬刷角啦，唔刷點cup

成隊波變晒啦 攻唔起

賤種鍠讓兩球兩球半

李城3:1得唔得呢

-1/-1.5 比狗買 即場1.6主w了

半大

敍利亞41%紅格上 否則全隊被槍決

笑料皇

平手盤都輸啦

莊家有信心到

精神精神
皇馬

賤種鍠分半鐘就輸12m

全晚都係下盤日 我認命了

好攰 一無mon住就比對家秒goal

無左呀朗 廢幾班 點踢

西班牙下盤聯賽

敘入未呀屌

呢隊閪波買親佢咩都輸

敘利亞入波未

41%。屌死佢

好撚攰啦又要叫反cup

敘利亞禁屌左成場都入唔到波

放棄咗

又要雙馬一疤失分

敍利亞識鬼踢波咩 番去打仗啦

伊巴先叫禁屌

10.5b ok？

由澳職都依家
場場都要叫反cup

似 我記得之前都試過

皇蘇都識贏波 想4了

由澳假叫到而家真係攰

究竟疤開唔開到上盤呢

敍FG應該冇了

成日都係一齊

屌 笑死

屌入定疤對家fg

皇家馬德里在上月贏取世冠盃後，週中完成了西甲補賽作客維拉利爾，結果和波而回，熱身已足，球員狀態料提升不少。「銀河艦隊」今戰返回班拿貝主場，憑地利加上頂級實力，足以大勝。皇家蘇斯達在12月份錄得西甲4連敗，4戰僅入1球，球員信心跌入谷底；即使換帥後，相信仍難馬上反彈，今戰凶多吉少，難逃大敗。

真係 連針3場準備第4場了

10.5b要了

點解無人叫皇馬手足驗腦

戰神卡出動未

半場反杯 456

屌 入唔切5.5大

Ok

呢2日莊賺到癲

Meme

皇前邊3係都唔識入波
即刻買左 4/4.5 細

波爾多第二球

你確認得呢兩日？

個個都上盤

皇蘇1c
鍠狗做乜鳩

唔係00完呀

攻晒出去後防空虛

等比人吊
百吊成才

1.1x?

亞洲盃 俾球黎

咁快啲0:2

亞洲杯 刷c啦

波爾多個場睇完馬賽 肯定買高水fg啦

降返盤了

隊波灣晒啦
無左c朗果刻

賓周馬咁都唔入

皇蘇19分 反正今季都冇盃落袋
更係賣分賺錢 再準備買人

預期新年西甲第一輪 頭4名全失分
一陣買巴塞睇路呀!

巴勒場波咁似山雞場波

41%

賓周馬

屌你老母搵場 半場456 gel下頭都唔得 要去body check下個心先

賓拖馬

白白馬佳田

唔入難過入

敘利亞真係廢撚到

越強越強

廢到冇野好講 上次中左伏 今次不了

半主果啲先慘 點好

皇馬

賓周馬咁都唔柒入 食屎啦 重注半大阿屌你老未

臭馬 次撚次比人秒Goal.,

全中派200

波爾多完場截

轉盤果陣1.72買左下盤 諗緊補唔補好

拿根亞不敗

半主 苦主

亞冠比球

買左黃狗上盤 補3.5/4細ok?

疤塞點買好？讓客得唔得

買左蝗半主 去緊ifc

Kk

又00on9

依家主win都1.73
手持一球球半盤先1.69

留名

真馬唔刷角

皇馬球半兩球點會買， 咪玩， 上場半一都輸盤

戰亂國家番歸啦

賓菲加半大

頂撚住呀巴

打多個都入唔撚到

巴勒斯坦入一球呀

唔贏輸埋佢啦

好彩冇買真馬角大 角又唔撚刷 廢撚到

又唔入

好掛住c朗

明知高空無優勢 但敘利亞偏偏就要係咁斬入禁區

Who

我名

賓菲加0-1

賓周加goal

呢兩日jump到

敍利亞個41%係點黎

屌 真係5.5大 走寶

咩事 全對家

又係下盤

下盤俠贏撚到開巷

LM GChi

求出水

cls 賓非加 都輸

買強隊買到心淡 再入錢買弱隊fg 終於有錢收

全下盤

鍠 賓菲 巴

全晚下盤
輸錢不如戒賭

刷啊刷啊大力刷

222222

今日堆閪波輸左半個月糧

做乜撚野呀今日 好撚閪

爆左6.5s

除左澳假兩場假波之後冇贏過

痴撚線波

屌啦媽 1.5 叙利亞fg都要殺我

-9c

頂住

今日邊個正數？

澳真！

]賓菲加 0-2 里奧阿維

我 賭馬贏少少

買90倍馬 冇輸冇贏

亞洲杯 5連下盤 聽日有冇人敢追

333333

3c

力刷

賓菲加0-2

無假波真係無人信 今日場場一9樣咁制

笑死

李城我屌你老母入波啦

場場都要叫反CUP ON9

咩事呀 屌

賓菲加呢場真係眼都突埋

皇蘇刷。。。。

世界可能就末日

仆街點頂角細

波爾多 屌你老母

fg
波爾多1.54
皇馬1.25
李城1.26
賓菲加1.20
fyi

我國贏撚硬

澳職反撚到宜家

買皇馬對家ng先

今晚d波on9

亞杯頭4場全下盤

10.5s頂

波爾多唔入就俾對家入啦

李城屌你老母呀

我買候城諗著收硬都畀人反CUP

馬佳田踢緊麥

買撚哂閪波 終於贏番錢

相信唔小人大注 蝗w 串賓w 加埋1.5倍諗住收息

葡假blacklist得

444444

屌你老母皇馬 主場都踢到咁撚樣 今季西甲第一次買

敘利亞爆鳩我6.5s 又贏唔到波 屌佢班中東妹

串起哂對家肥過肥仔水

下盤日

-7c
刷到世界盡頭

馬賽1.14

皇馬賤種都仲有人買

買皇蘇ng先 屌

有冇人相信巴狗會正氣

收手啦ching

亞洲同非洲盃都係愈識波愈死

上場半一中左伏發誓今季唔再買佢， 寧願追疤
呢隊垃圾冇c7 廢到

執幾百

想追數，陣間巴塞上盤正氣？

太恐怖啦今日

戰神卡快d出

下盤當道 ... 唯有食C

李城呢隊垃圾冇啦

今晚全部篤哂高賠率fg 已經上樓

訓身買蘇斯達下球再入好過

狗會：你地之前贏太多喇 我買通曬星期日全部賽事
你班上盤狂魔送錢啦

係

55555

係咁刷

皇半場入多粒

今日相信係全球大莊一齊落晒order
巴狗唔會例外了

屌你老母單刀仲推

皇馬10.5大 @1000

亞洲盃唔識開上盤咁

賓菲加又西

-6c

屌佢老母

買咗皇馬 波爾多
上撚晒車

半大未呀屌你老母皇

半大未真馬

今晚角大係唯一生路

咁多場西波， 梗會中一， 兩場伏既

冇左好耐啦屌

中到 抽一個派500

方手？

2串1先1.5咁都大棍博收息真係抵輸間廠。

場場都西wo點搞

我是一個敍利亞難民

中到

皇馬再唔快d 入

跟劇本，皇馬準備輸多粒啦

中了

李斯特城垃圾

半大未

666666

普馬斯了

李城屌你老母

-5c

Lm, 不如分開派2個

刷撚夠未 後杯未

普馬斯 串 疤盤有冇人同路

你補多對家w 2x1穩陣啲

幾錢起機

皇馬半大

博一博啦 今日買約旦都有錢執 拎半出黎玩下

12m未

已射

刷佢老無閪啊

中風啦屌 皇馬屌你全家 仲學人轉2球盤

皇蘇都刷 抵你領先

好想李斯特城班仆街全部空難

仲有三場波 會爆？

好撚on9 明明今晚咁多下盤波 買上盤中下盤 買上盤中上盤 望住想買個d又冇錢買

個盤咁伏

22賓

口德分減10

秒糕又開唔到半大？

今日仲有幾多下盤要開

7777777

刷完未

5:2佢老母臭閪啦

上盤中下盤

2:2

未 刷到11c就cup

屌 係咪連皇馬d都唔撚識射波

賓賓半主OK?!!!!

死廢撚李斯特城 垃圾球會

皇馬細波

-4

成班唔識踢波屌你老母

皇-4角

04:00 快買

哇 賓睇嚟杯到喎

屌幾球 到腳都射唔出

今晚買下盤個d又唔中

皇馬半7頂著

不了 半11

賤種主w 2倍

姐係咩

真馬半大

買客w

支持

買客勝

嘩屌 佢已經嬴左好多錢啦喎

買客fg

888888

勁了

會唔會走數

條飛用緊咩貨幣
人民幣定咩？

8c

點解又勝又負

半場11角啦

岩先做咩封左盤

主咪勝客咪負

痴撚線8X247

盃賽大莊揾錢地方 條友肯定係足協啲人

買贏輸掛？

想e+上船

人民幣

有得玩2蚊注咁好既

李斯特城全隊連同家人全部比狗屌啦賤種假波

蝗w要了 唔信邪

99999

李城無華dee係咪無人識入波

屌你皇半場唔係得一球呀

-2

唔係掛 我買左盤好想當冇買過 屌你廢撚到

10101010

on9 冇allin到 針

當佢之後果3場都穿唔中
佢都執撚哂D其他
最小過百萬 咁多注

皇馬冇一球有威脅 係到扮禁屌 刷數據..

痴線 今日角大到

10.5b gel得

8串1
1蚊都5千幾萬
中晒咪十幾億
間野會唔會賠

真馬咁都無半大 頂級

-1

普馬goalll

普馬 1:0

10.5b揮手

普馬斯456

睇下最下果段

普馬 巴塞上啊

普馬上佢老母

2.5b

垃圾城會識入波？

李城1:1

普馬係咪要開上盤啦

不如你睇多次先

屌 炸撚左 普馬

皇咁都半大唔到

炸

屌你老母炸

炸乜9

上盤黑撚到咁

普馬詐？

鍠快啲半大

對家了

鍠仲入唔入角大好

廢馬半大針

李城連入ok?

賓周加開個半主黎睇下先

墨超都有var架咩？

李城1-1
好過馬賽2-0

點撚樣買呀大佬 場場咁樣開法

今日仲買上盤真係要驗腦

屌你老母皇馬 入未呀 主場都踢到咁既死樣

不嬲都有 唔係點叫墨假

皇馬扮撚晒禁屌

皇馬半場收角大得嗎

求其俾多粒啦

杯啦屌你 李城

真緊落西乙啦垃圾

想鬥下氣

皇馬半場11先啦好嗎

上盤都有開 qpr 米禾爾

皇家攻成點

慘

2-1李城

2-1

英乙12碼

李輸十成

李城輸2-1

屌你老母真係廢到呢李城

皇馬跟本冇攻勢

李城無撚用架啦

跟唔跟張飛好

半主收錢 主直屌win gel

劇本已經做好左 睇番條飛

人地咪幫佢封左頂

又世界足球先生又法國球王唔係入唔到波下話

呢個星期仲有聯賽盃 仲有冇人買

李城on9

上盤黑撚到 都係玩角同入球大細算

角點買好

國際下盤日

少少地買左一舊水 唔差在

全部角大 穿撚埋一齊
100蚊 刀仔鋸大樹

派我未

派我

有運

鬥氣mode start

好垃圾

咁快GEL?

垃圾杯賽輸撚死人

04:00 客勝仲有10.5倍

抽左？

皇馬半大都開唔出

屌你
人地話8串1 1蚊可以收5千幾萬
唔係成條8x247
條飛仲要買2蚊注

唔比入角大呀嗱

仲未半11？

搵唔到留言邊20個先係

真馬快啦

皇馬中柱

買左細波3.5 力頂

角細 半細 半和好好執

中我咪算

好撚假

上面條飛痴撚線

皇10。5s點頂

留咗

皇 中柱

皇馬無運,中楣

買左4.5細

李城中埋cls

ching有冇補飛推介 買咗廢蝗上盤大注

今日d盤比狗屌

買張飛個人真係好撚醒
曼城個場唔簡，屈仔個場又唔簡
簡中錫菲聯個場
佩服

佢淨係計 2穿1 3穿1 4穿1 5穿1 6穿1
果大約200注 都已經大約中左一千萬啦 屌佢老母

白白馬佳田對西甲水手都係贏一粒
買上盤咩心態

6億？

咁都無半大 屌

屌你老母1分鐘入波皇馬你攻左40分鐘都入唔撚到

佩服

皇半場10.5b針

大陸佬中咁多收到錢先算

我係

屌皇馬咁都無半大

直頭勁

未來人

所以冇買盤

正常人邊會咁買

噓得好

死唔出ISCO

比人殺啦 買呢張飛

買唔買皇馬冇柒頭好

皇蘇都廢廢地 但皇馬仲九唔搭八

普馬斯大船準備沉

咁冷2x1都唔敢買

中埋下面贏到間野爆廠

李城永遠blacklisted

凈系買到李城都爆拉

放心，大陸佬唔會比你收足

屌你老母 日日都下盤日 以後買下盤

今日由朝假到晚 啲大熱上盤全死

皇so咁廢都識入波

佢啲內幕料應該好堅先會咁買

傻嫁

淨係贏正氣澳假，之後啲盤輸哂

Same

澳假買乜中乜 一到其他就炒哂

上面張飛有冇巴打跟

墨超澳假中哂以為轉運，我屌

4點客 試試?

cls 點會有

普馬入未

正常人都唔會咁買啦

已買 試試佢

收到，跟住搵人去收番

輸垃圾皇馬報數區

2000

蝗10.5s 苦主

著馬大波針

1000

兩埸都試

我都串咗

2000

頭先入左即皇馬皇蘇走地3.5/4入球細，希望頂到

6k 呀屌你老母皇馬

到大家跟4點下盤 我有預感個場會開上盤

屌你老母皇馬半大咁都無錢收

屌你 笑4

5k

屌 即場追唔追c大